［文宣新方向］警犬仔女被綁架單野要煲大

事態咁嚴重 一定煲大佢

警犬及其家屬已經完全冇道德可言
要做文宣一定要從利益入手搞分化
呢單野唔理堅定流 只要傳返去班狗同佢地屋企人度都會有幫助

一黎會覺得班高層冇人性當佢地condom

二黎配合現實中嘅禍不及妻兒行動 一定可以嚇鳩佢地
[案例討論] 塞爾維亞人教你，咩叫禍不及妻兒，請各位參考

深藍親戚向係樽頸位既我地指點迷津

明明呢個post教左大家做文宣搞分化唔需要fact
check 有成過千個正皮

其實好多唔知真定假嘅source 唔理係咪我地自己人作出黎 唔需要理會真假 只要傳返去班狗度都可以起到分化作用

呢啲source唔可以整得太假太膠 跟足對家嘅設計
因為藍絲同狗都唔係個個都on9
最好就係呢啲半真半假 連我地都唔知有幾成真嘅

好似呢個post嘅綁架case同埋之前電台講警隊高層不惜犧牲前線

大家一定要轉個角度諗
唔好諗係咪警隊想打輿論戰 搏同情 係咪都嗌fact check

轉個角度 呢啲野係真定假都唔會影響我地
但傳返過去對家陣營 係會有極大分化作用

理性討論應否長期佔機場

記者會講有派人扮演唔同角色 會唔會係...

有冒用律師身份開post叫人唔好著黑衫

假料無必要spread
幾肯定唔係示威者做
示威者最多麻包袋
狗仔根本無價值

分分鐘政府為嫁禍示威者
搵人搞d警察屋企人再屈落市民到

警隊宿舍搬去大灣區就不用怕了

綁架黎有咩要,要脅佢黎做咩,點解唔直接殺左佢

我諗就算係藍絲都知示威者根本冇咁大膽

要分辦係咪鬼做，好簡單
如果有人做啲好搶眼嘅野，但又唔會對對家造成實際傷害嘅，多數都係鬼
例如：掟極都唔中嘅汽油彈

Push

sorry小妹借位跪求推 攬炒計畫
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

秒殺

sorry想借位推推
網上世界有好多外國狗未知咩事就屌9我地啊!!

[跪求推到上熱門]想問下有冇巴絲睇過SCMP樓下d cm

借位推post

講左咁耐 都話要攻擊冇gear既狗！！

擺明想老屈
咪理佢啦